廣州夫婦5萬元賣親生仔 用錢豪買iPhone 7

2017-02-28 21:33

廣州一對夫婦將年僅約一歲半的兒子，以5萬元人民幣賣給朋友，收錢後隨即購買iPhone 7、電單車及不同家具和電器，幸好白雲警方在男童被賣4日後將他救出，夫婦兩人雙雙被捕。

涉事的36歲謝男與28歲江女本身育有兩名小孩，本身家境困難的加上面臨巨額超生罰款，江女不時在朋友楊女面前稱想不要小兒子。楊女想起自己的姓張的表弟與妻子結婚後一直無生育，在穿針引線下，謝男與張男談好價錢，在本月16日「交收」。

謝男賣掉幼子得到5萬元後，先花8000元買了一套家具，然後再買一部iPhone手機、一部電單車、電視及雪櫃，再支付兒子拖欠的4000多元學貴，最終花剩一萬多元。

然而江女賣掉幼子後感後悔，希望取回兒子，楊女要求她退還5萬元及另付5000元「勞務費」。拿不出錢的江女其後於本月19日報警，稱要找回自己賣掉的兒子。警方翌日找到張男，將謝男幼子救出，同時將謝男江女夫婦拘捕。

根據內地法規，以非法獲利為目的出賣親生子女應以「拐賣婦女、兒童罪」處理，可判監5至10年，若果情節特別嚴重，更可以判死刑。

sims 我生出黎整死佢賣骨灰添啦

咁撚仆街，收左錢又想拎返個仔，仲諗住報驚大人

報警拉自己

成件事都好撚戇鳩

蔣厲暈

教個仔點返屋企，擺上網俾人bid，第一桶金

怪唔得知大陸人咁有錢

支那人衰到做生意都無誠信

我諗起陶瓷娃娃

賣左個仔收錢(無証據咁賣無文件通訊記錄)
之後話比人捉左報公安
攞返個仔
Loop
Fatfat la

恐怖瓷娃娃

大陸佬零舍岸鳩，養多幾年賣器官一個腎都唔只五萬啦

無限loop

好賤呀！

天下無不是之父母
都係為咗個仔好啫

生意頭腦

自已報串自已販賣人口lm

長線投資

點解警察都要遮樣

可能就係因為後尾發現散賣搵得多D，先至想拎返
不過佢地都係蠢，應該等個仔大D，再認返佢一齊謀個買家身家，依D事以前都聽唔少

上樓不是夢